一人一樣代表到香港既日常用品

我講先
維他奶

Tempo

維他奶都係日常用品
咁出前一丁都係啦

紅白藍